如果泊車仔揸走架車去溝女 或者 偷走左架車咁點

真心一問
點解咁信班古惑仔？

你係老闆 你會點對付個咁嘅員工
用下腦啦屌

你個名